有無人一直都想同前度講對唔住

但一直以黎都唔知點開口搵佢好

冇 希望佢早d仆街死

對唔住，我次次都內射你。如果再有機會，我希望你射返我

係

咁過癮

射啲m血落黎

試過搵
俾佢無視之餘以為我想打友誼波

仆街啦 唔好再煩搵人我

無 淨係想講句好彩當初無再同你一齊

都幾慘

諗起個一次你有分手

都有
以前中學時代一齊
公主病到癡曬線 對唔住
你都忍得好辛苦 幸好你已解脫

有 果陣我真係好撚仆街

唔應該扑完野即刻講分手

雖然佢擺明已經有第二個都喊到好淒涼

我就係因為太撚仆街所以先想講

對唔住

扑完就分手就真係仆街左啲

有無去搵佢

佢block左我
名又轉左 電話都轉埋

咁都幾嚴重

消失係佢既人生入邊 已經係同佢最大既道歉
對下個好d i know that feel bro 每次諗番起佢點求我 我點仆街 就會勁內疚

最尾個次佢叫我唔好離開佢，佢喊到暈左
佢叫我去搵佢，但我都無過到去